椰子又輸唔到

屌

蓋青

即燈

多謝蓋清

谷左70分鐘都唔入

又橙